保險問題,想買份醫保唔知邊份好

最近想買份醫保,主要係驚有癌症或咩病唔夠錢醫
想係到問下意見邊份好d?
bowtie戰癌保
信諾尊尚醫療保
富衛168

一定係168，利申不是FWD Agent

168富通定富衛呀

留名睇狗咬狗+ 留TG 混戰

一定係Bowtie 超平

我打錯,富通
富通個sales整左呢個plan俾我

師兄你幾多歲？

28

係agent 定broker?

Agent

好唔好架 介紹返

都唔識

呢個plan少on9 利申富通agent

買份自願醫保+cancer plan

自己買信諾貪佢夠哂大

公司有醫保
想買多份 以防睇專科個啲用
有咩推介

可以買高端醫療 幾百蚊有2500萬保障

我喺broker 市面9成嘅公司都可以對比
有問題可以搵我解答

比你參考下，個人例子，

頭島: 公司醫療 免費
包一般門診，中醫，住院現金（400/ day)

二島: 富通168 危疾, HK1200左右一個月
100,000 美金保額，有錢退

守尾門：眾安純人壽，HKD80一個月
HKD1,600,000 保額，無錢退

其實可以聽埋其他公司
AIA agent 隨便問

可以試下Bupa Hero自願醫保
1. Full Claim
2. 受保地方: 中港台澳門澳洲新西蘭
3. 保證續保唔會因為你claim過錢而唔同你續保或者加你保費
4.保費只因受保人年齡調整 (收費黑字白紙寫到明)
5. 入院冇最低時數限制
6. 會有張醫療咭俾你找醫療費嘅時候直接扣錢 唔使自己預先俾咗筆錢先

想問下
我之前買左份CIGNA 醫保, 續第三年, 我見佢加左價 之後我問返AGENT
佢話會跟住個歲數加.. 去到65歲要交成7000...

咁係唔係買有儲蓄成份先可以息cover 個保險?

係另一個post一轉貼完實單出黎就好多保險狗出黎護航, 呢下呢個post又有冇先